#永遠懷念陳百強 - 今宵多珍重 (原唱:陳百強)

《今宵多珍重》是改編自崔萍原唱的同名國語歌，由鮑比達進行重新編排後，被陳百強演繹出一種典雅風格。

此曲不僅同時入選十大勁歌金曲，更為陳百強奪得AGB觀眾抽籤調查最受歡迎獎。那段日子無疑是Danny最意氣風發的時期。我也選了它作為今次重唱的結尾歌曲之一。

#永遠懷念陳百強 - 今宵多珍重 (原唱:陳百強) Cover by 夢詞人

愁看殘紅亂舞 憶花底初度逢
難禁垂頭淚湧 此際幸月朦朧
愁緒如何自控 悲哀都一樣同
情意如能互通 相分不必相送

放下愁緒 今宵請你多珍重
那日重見 只恐相見亦匆匆
懷裡情人在怨 相愛偏不能容
情人無言地哭 心怎不隱隱痛

放下愁緒 今宵請你多珍重
抱入懷裡 深深一吻莫匆匆
懷裡情人在怨 相愛偏不能容
情人無言地哭 心怎不隱隱痛

#崔萍,#十大勁歌金曲,#鮑比達,#今宵多珍重,#陳百強,#新詞,#改編,#粵語歌,#勵志歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic